釋放快必！！！

唔俾快必保釋其實只會增加佢響國際嘅知名度，同令佢有更多人支持

釋放快必！！！

以言入罪 大家必需正視

點解上次周庭可以咁快放返出嚟，係因為響國際有好大回響，所以今次如果大家想救快必，就要推俾國際睇，令到全世界都識快必！

廿二世紀以言入罪